# Configuração da Godot

A [Godot](https://godotengine.org/) é a engine utilizada no desenvolvimento do Alfabetiza. 

É a maior engine de desenvolvimento de jogos de código livre que temos hoje em dia, e é largamente utilizadas por desenvolvedores no mundo todo.